蕭生又中話好難告得入暴動罪！

料事如神

Up少句啦屌佢

中左個D你乜突登開POST吹奏
唔中個D 你扮盲當睇唔到 十足十藍絲咁

晒氣

入錢黃色捐錢箱

大家可以起下樓豬底